高登=明朝，連登=閹黨

高登等於紅衛
連登等於城管

老衲=閹人

老衲認同